BBC專訪香港「本土民主前線」成員梁天琦

2016年既訪問
／／因為香港並無一個民主既社會同制度
所以根本無辦法利用合法、正常、和平或者付出代價較少的渠道去反映意見
⋯⋯
我地既抗爭的確係無低線，如果依個政權欺壓人民（都係）無底線既話，
咁點解我地仲要畫一條底線俾自己／／